Wifi extender一問

是咁的
我弟屋企嘅網速如下

但一入到房就得返咁嘅速度

除咗慢咗仲成日斷線
嚟緊就嚟開學要網上授課
想喺間房都有穩定網速
屋企四百呎左右
Router喺屋企最左邊但間房喺最右邊
係咪應該買Wifi extender
如果係應該買咩型號
速度唔洗好快但希望可以穩定唔會斷線
求各位師兄教路

P牌仔推唔郁
但希望有Ching解答下小弟

平面圖
咩上網
咩ROUTER

和記
Tp link AC1200
平面圖後補

平面圖大約係咁
紅色係Router
藍色係要上網嘅地方

條線咪走雲成間屋
有冇得用wifi extender搞掂
收到但唔穩定

Router路由器 集中討論區(33) 記住睇#1 新用家勿買煙條CPU Router

827黑衫

簡單 直接？

房本身冇拉入牆線？

轉 mesh router，第二舊擺隔離 or 對面間房啦

冇 一直都係靠Wifi

因為輻射太勁？
但mesh好貴
同埋聽日講係俾千呎富貴人家用
可以嘅話都係希望用extender優先

輻射太勁
你咩電子嘢都唔洗用

mesh router比extender好
因為唔洗轉WIFI網
Velop ac2600
好似1200左右

唔好諗extender啦, 速度會少咗勁多
真心建議改mesh

一係搬紅點去間屋中間

我係廳行岀房都慢好多。正常

344
但我喺房有時會斷線
驚上上下堂嗰時斷

買多個Router 做wireless ap
/homeplug

多謝咁多師兄意見
最尾買咗homeplug
速度仲快過客廳上網
可以安心上堂lu~